跪求識物理嘅認真解釋Avengers 4 Time travel 理論

小弟才疏學淺，想認真求教
總係覺得bug bug 地

科幻野好難唔bug喎